去到今日睇返梁天琦呢段說話

"香港過往既民主運動就係有太多包袱，太多底線"

我想搵番佢一條片,係講"從來只有當權者...."
唔知有冇巴絲知我講邊條

呢條唔係個個post 都quote 緊咩

從不知天高與地厚